灣仔積福大廈確診保安曾與多位住客接觸 料再添新個案

衞生防護中心表示，早前要強制接受病毒檢測的灣仔積福大廈，再出現確診個案，預計稍後會再新增個案，因為其中一名確診者為保安員，與不少住客接觸。

中心傳染病處主任張竹君說，大廈的一名保安員早前確診，發出強制檢測令後，陸續發現確診個案，有個案曾經與確診保安員打招呼及交談，所以預計稍後會出現更多確診個案。

據衞生防護中心資料，一名曾到訪該大廈的71歲男子最先在平安夜（12月24日）確診，相信是大廈保安，及後3名女住戶（31歲、63歲及73歲）分別在29日至31日確診。